講埋最後呢次 $CCIV火箭升空最後倒數區

CCIV 空殼公司盛傳同電動車公司Lucid合併
(現價$22.88)

1)即使未Merge已經有143間instituion有貨、持有超過1.39BillionUsd貨、Always Follow Big Money👈🏻

2)上星期一「盛傳」當日公怖Merger 盤前已經升到$35、可以預見到真係Merge既時候至少$45起跳。
最後上到幾多就視乎deal既內容同Lucid既估值問題、個人目標價$200。

3)Lucid Ceo Andrew Liveris同時係CCIV opreating Partner

4)Lucid預計2021 Q2發售Lucid Air、同時係Arizona起緊廠、亦plan緊係沙地亞拉伯起廠、需要龐大資金而且想趕係2021 April上市、IPO係絕對趕唔切、而非一出路就係同Spac合併

5)由1月11日初次傳出Lucid同Cciv合併既傳聞、直至今日cciv已經升左120%、無數支持lucid既投資者當cciv係lucid咁買、如果最後deal broken會令支持者損失大量金錢、如果唔係真既cciv同lucid有無數次機會可以直接否認傳聞但佢地冇咁做過、而係由傳聞繼續傳

6)1月11日初次傳出lucid同cciv傳聞既兩個bloomberg記者無出過任何其他spac公司既news、而佢地過去Cover同spot on既都係沙地阿拉伯/pif既related news

7)未能盡錄、有人話CCiV只係傳聞根本唔值由$10炒到上$23、但cciv唔係一個rumor、而係無數個rumors、唔係話贏梗、情況好似你觀察一對男女、佢地攬左拖埋手錫埋做埋愛、然後問你佢地係咪男女朋友咁、係有機會唔係架、但值唔值博就自己諗。

隻手你自己、買唔買自己決定、不構成投資建議👈🏻

兩個大戶扯貓尾

珍
造巿

門巴

水人買nio ，斬到人一頸血

冇你地衝入嚟比我割我點贏錢

依家買股票已經唔洗睇P/L, Balance Sheet, 真係好易買

叫左你老死石囝買未

我輸...

告佢

你爆得出黎應該都唔方會成事

買唔買人地既事啦

你咁落力叫都無用明明有post講又開多個為咩

利申：有貨

討論區唔討論你上嚟把撚

靜啦

唔鋸可以沽
再嘈每日一post

跟100股試試

咪燈啦，重倉呀dlkh

on9，你開咁7多po把撚？

隔離po無得你討論？仲要咁撚7嘈

唔撚鋸咪block 我就日日一個post

香港就係最多你呢啲自私精
自己有貨就想冇人講得自己賺
我就日日唱通街 唔撚鋸自己搵過下隻囉

果D靜啦撚最撚煩 講2講就驚收皮 去定期啦仆街

同意

隻股比人講兩講就會收皮
仲迷信過街市阿嬸

本來都想跟

但見到賭身家條契弟同船

擺明搭棚

一陣班傻閪輸錢又瀨人

屌你所有野都係傳既

Buy the rumours!

成個股市有咩唔係炒消息

聽講佢市值好快超過APPLE, 所以快D買

兩星期前入左CALL

入咗ajax 睇怕有排都未有消息

唔Merge就跌番落$10 輸50%
Merge就至少$45 升100%
即係呢個Bet只要>33%成事已經係一個good trade
睇得越多資料就會發現越大機會Merger

根本無消息

💎🤲🏻

跟左先算

上個禮拜先話再postpone仲考慮緊IPO定SPAC 有機會輸50％本你玩埋我嗰份 等佢真firm直至佢official merge vote之前大把時間入

IPO唔會趕到係4月上市
firm左你唔會再有機會2字買到呢隻股
我而家就係玩埋你果份
有機會輸90%都可以係一個good trade
睇值博率only
比副啤牌你
你抽中A就比10000%落注金額 抽唔中就輸90%
你會唔會參與呢個bet?
你覺得大risk咪落注細啲

支持門Ching

btw 如果覺得唔值博既諗下點解大戶基金都會落注
唔係話贏梗 我#1都話 攬埋錫埋扑埋都有機會唔係拍緊拖既
參唔參與自己決定

$16 diamond hand

沖沖沖

Lm

lm

1月頭已經入緊 $18 SH

上吖
Lucid早くannounce the fucking merge

Lucid can you hear the people sing

等到星期四拎快手啲profit跟你大掃

tsla下個禮拜番900啦

依家先入會唔會太遲

買股票同追女仔一樣
Never too late

$26

💎🤲🏻👊🏻👊🏻👊🏻

上啊

目標價$120

$1200

岩岩confirm 左？
爆得咁勁

not yet
confirm一定唔止2字
someone knows something behind🤔
靠散戶冇可能推到咁

會唔會上星期咁，之後一路壓，已被玩了3個星期啦
做多幾次星期四入，星期一放，可買樓

出出入入都唔夠一下火箭上去賺得多。

師兄，如果合拼咗係咪要del app

睇埋份deal內容先

好，等好消息
利申，睇了一個月，半倉

驚好似btwn 咁姐

22入左

@23

盤前又升

22落左第一注

24蚊入左

大家要堅守，星期二三四會好chok

呢D連登post一出
通常套到仆街

唔likey可以沽

盤前定盤後呀

坐定定同門兄數錢

想賣哂d股all in
今晚落半倉先，星期五前再落多注全倉
玩gme amc輸鳩左想係呢度博返

財經台唔討論股票咁可以做啲咩
之前tsm post 又係咁 成班傻撚係度講靜啦靜啦

你小心啲 佢上星期都係咁盤前爆升到35
然後一野跌落18

利申有貨

所以今晚半注先，如果有20-24左右就溝埋佢all in，唔回就咁樣半倉算

希望5點盤前唔好已經30幾

十卜

其實無計 大部分人喺個零和遊戲度大
有啲老母細細個就搵你同人比較
幼稚園已經要讀最top嗰間
琴棋書畫要樣樣精唔係興趣係競技場
所以一齊賺嘅概念不容於香港人性格

衝牙

OK SH
32857

咪追住，啱啱120k volume 就推咗成蚊上去，等開市先喇

我希望講 “靜啦仆街” 個班人 快d輸哂d錢
煩撚到仆街 人地想講都唔得

買option好定正股好

allin 就唔好啦，賭少少搏上市

唔該巴打

$27入左少少，希望唔會too late

$29入

push

depends on deal details

Diamond Hand 唔好止賺啊大家

升空

28入左少少

啲靜啦撚死哂去邊

起飛了

有news? Twitter 唔見

GEL

咩事

BOUGHT THE FKIN DIP

依家先入場係咪太遲

勁。你今次又準備搵邊隻model慶祝

上睇$400啦屌

lucid就黎有貨賣, 係merge到就唔遲

買最貴的飛機杯

你地買貨通常set價位入定係買現價？
我set比現價低少少，但成日都不停升，搞到係咁追

想加注

琴日先聽樓主講，岩岩起身睇，升左成半

never too late

心中有冇日子大慨知幾時合併成唔成功

我已經入左架啦，琴日好似24果陣

今次我唔會好似NIO咁一升就放曬

想入 淆底希望會回

CCIV = 羅馬數字 204 = 2月4

巴打最低果陣入？都幾癲

💎🖐🏻🚀🚀🚀🚀🌝

有冇咁快爆升完放曬回調入得唔得

唔理啦,市價入左10股

6股

30股玩下

💎🖐🏻 唔好止賺吖大家 我會陪大家坐

一齊32564先放

32入左 6股

今朝想入見妹妹下都係廢事 又錯過發達

Gme

希望唔好打空炮

有合併消息???!

一樣

Not yet

摸高入多左2股

幾股輕鬆啦

好似話盤後公佈？ 無fc

stocks only go up
升唔洗理由 跌先要

CCiV = 羅馬數字 204 = 2月4

28蚊 百五股

18溝到20蚊 240股

14.88 strong hold

樓主

仲上緊，收盤會唔會4x 10幾蚊個時入得幾百股

就等埋佢盤後先訓

Izone

樓主點睇新能源

準備創新高

tsla=新能源

Fat fat

💎🖐🏻 dont sell

冇位俾我溝

已跟 , 希望merger 成事

Gme 撚咪撚搭沉船

正股驚西，sh, 目標50

前幾日回調到20$已入，原來有人開po

LC Feb19 $40

幾時知道佢merge唔merge到？

anytime

合唔到係咪要走鬼咁走

touch wood

係

咁睇黎唔洗訓都得驚會走唔切

今日？

即係好大機會合平到？

驚咪set止蝕

sofi冇

冇人知佢幾時會講 佢每遲一日講就會陰跌多一日
只係呢兩日wsb炒完多左人轉番炒spac & someone knows something behind落左注先爆升
你可以由#1可以追番po
你就知$2x既時候係一個good bet
而家$3x高追自己諗囉 值博率細左
亦有機會merge到都因為deal既內容而唔升反跌🤔
但佢要趕係4月上市 就一定要2月搞掂

諗住佢會捱到33蚊收盤

無所謂啦
今日企得咁穩已經好surprised
本身諗住要坐過山車捱下

merge前個價越高 merge果下panic buy支火箭射得越高

Buy the rumors, sell the news?

琴晚先入 @29，希望唔太遲

似啦似啦

討論區（唔比討論）

想佢陰跌返2字頭入多少少貨

“靜靜地唔得既？ ”
tsla夠多人講 越講越升 唔講撚有人買咩

嘻

to the moon

P巴邊到慶祝

如果出左da. 大家睇幾多？
$40？

未有消息都三十幾蚊我覺得出咗DA可以去到50-60蚊

等緊出消息

出咗利好消息就食返注先就真

升到咁
遲下真合併會唔會反而無乜點拉升

近排煩緊好多野好頹，30蚊入左1000股
今次衰左就算，刷過首抽

32入咗啲玩

買多幾個飛機杯，一晚輪住屌幾個

一股不放不止賺

唔洗刷首抽既

唔知今晚仲有冇力上多少少

升爆佢

靚靚地贏

幾時有消息

忽然打左個尿震

打尿震？

希望呢兩年人生太多變動，本身1年前已經上左岸，依加竟然煩緊第時返乜工好，同埋居住問題

32.9入左

準備倒插 放返少少好d

32入 想放都放唔到

睇完樓主個POST即刻賣晒GME all in

入左好多咩

半個倉

歐盤升，想震倉

all in 左 GME?

個勢

事業如果all in咗gme我應該一早上左ifc

歐盤咩價

一齊sh

等緊同你一齊數錢

咁係咪回一回先好d

好 就靠呢次儲少幾年錢抽居屋

上啦

梁國雄議員

係山頂 33.93

今日山頂，明日山腳

希望啦

又未講好合就升到咁高

Stock moe日日都講cciv佢應該都幾重倉

唔合就free fall

唔知訓唔訓好 好怕佢盤中話唔合拼

唔係 不過我係學生

50

啱啱見人買67K

玩完

走呀

唔合併啦？

再見

痴左線

下

滅世棍

點走

岩岩入來就見到精彩野

屌咩料

痴撚線 我十幾分鐘前睇完呢個post 入左

我係高位

停埋牌

係時候入貨lu

Fake news 定真係合併失敗？

條友9 up完即刻爆炸

係咪假消息

冇事 入貨入貨

Fake news 真係勁

頂，我等廿一蚊溝貨呀

好撚驚

一野上返30

屌你老母 比碌棍嚇到走左一半

上返無事啦

屌 今晚重訓唔訓好

頂佢，一嘢打哂啲stop lost 盤出嚟...

睇定d先加倉

咁就嚇走

lm等睇尖峰入來做好心叫人止蝕

即刻溝貨

哇 刷個牙做乜鳩

睇完gme 覺得呢種根本chok 貨

我都買左，但無咩錢，買得少少

一野跌到27

呢隻無乜報導，唔會識入

見過gme 會比你呃到咩

有GME真係未驚過，盤前500跌落120

比佢震走左

無啦啦一嘢滅世棍

我屌

禁慢左唔係既話可以28入到

其實係咪啲機構想入平貨

1.5mil 沽落$27 之後1.5mil 掃返上$30

幫你推上熱門

唸住睇定d就v返上去

快d放啦 唔想你地蝕錢

25蚊貨岩岩嚇到28蚊走哂
依家30蚊入返

好彩有排未跌到成本價
即溝

唔係v, 係窄u 上返去

唔係第一次啦
由十幾開始咁玩

佢咁樣一下賺3蚊？

500蚊既代價
學到野

上次都係咁掃哂d止蝕
廿蚊一野跌到16

跌得幾蚊就走

勁啦當然，都未確定 （好似

個個都好驚佢唔合併

本多終勝

狗

我都差d穿 一早set定止蝕盤防止一陣合併唔到

都係果句
Merge就$45 up
唔Merge就跌番落$13
唔會有中間
入得賭場唔好諗住學GME蟹哂仲坐貨

唔merge就果斷止蝕 唔好仲諗住坐
merge就等上太空
我就一定坐到佢講明唔merge/merge果日
Patience will be given their reward

竟然隻LIZI 升空，唔撚係掛

成49億港幣貨

門兄今次我就一定同你坐到最後

真，放到懶得睇，唔係呢個po都唔知岩岩v左

呢隻嘢SH係會得返$10

邊度有即時成交額睇到

廣州荔支?!

Talks between the two companies are continuing, though a deal isn't imminent, according to people familiar with the matter.
$CCIV

CHURCHILL CAPITAL IV DEAL WITH DIRECTV ISN'T IMMINENT: DJ

頭先走鬼原因：
bloomberg話 cciv 個deal isn't imminent(close既意思), according to people familiar with the matter.
啲人走哂鬼熔斷後，佢就話唔係講cciv同lucid個deal , 係講lucid同direct tv個deal

依啲先係正路投資心態
係大家比隻gme搞到錯晒

Merge個消息一早price in咗，我覺得已經升完，就算merge都唔會升到

個人意見，不喜勿插

所以D人咪SET曬止蝕位
但咁就中撚左頭先果下伏

屌

富途係到吹elon 爸爸帶動社交股，然後推比人睇，成班爆買

Fake9晒

點解班人睇完美國大選仲盲信media

你地要接受 佢每遲一日講 cciv就每日陰跌幾%
之前已經試過$35連跌五日
跌番落$18再升番去頭先既$34
你想走先等佢跌多啲再入既無限歡迎
但你有機會錯過左公怖merger果下火箭
傻散就係唔好搞咁多野
More you trade, less you earn

30股博坐火箭

無啦 遲左入了

其實應該要走

Gme啲sh黑西咪搭沉船啦

多左好多大陸人玩??
會唔會成新潮流

燈左

一定割硬

我知呢隻股好多岩岩係GME個邊玩完豬左錢既過黎呢邊博番身 咁樣跌落去就係會嚇死佢哋 d心理陰影即刻出哂黎

但GME hold個班死哂波 唔好講衰野

D $GME 狗真係特別戇鳩
人地隻股跌少少又踩入黎

sorry 其實對你地冇惡意, 蝕錢大家都慘, 只係串9尖峰果D on9係咁叫人止蝕好l廢

好玩唔玩玩呢隻... 結果只會輸埋剩返嗰啲

幾時試過$35連跌五日？

屌 笑撚左

上星期一盤前上到$35 之後連跌五日 星期五盤前18蚊

樓主幾蚊入幾多

唉咁嚇一嚇又唔識升

妹緊

技術性調整

超技術性調整

你果啲閒錢 我Yolo左架

出假消息壓到28蚊熔斷
一開返就有人接80萬股 黑撚到

之前GME見得多,冇諗過呢邊又黎一獲

cciv本身就係炒消息
佢個消息都唔係假架 言語藝術啫

真
架車靚100倍

炒到上100買格lucid番嚟yo女未

OK,空運黎香港寫住THANKS CCIV

果個透明車頂....

門巴想問有冇咩地方可以跟貼d消息

呢隻炒消息
仲要升到水尾先入場
Touch wood 單deal 有咩事輸到仆街

twitter算快架啦 $cciv keep住refresh
我頭先望到bloomberg條tweet過左1分鐘仲係$30.7
2分鐘先熔

然後仲要繼續SH

我都係

希望唔好俾💎👐🏻搭沉船

驚到唔敢訓

唔合併就跌返落10蚊 點會唔驚
但係宜家吹風到咁 基本所有人都覺得掂硬 如果真係唔成事 幾個月之後既新車發布第一日俾人掟爆啲車都似

本身瞓咗落床諗住望多眼就瞓 即刻醒神

而家個隠憂係沙地佬，錢佢哋大把除時傾唔掂數就等耐啲都直接做ipo

佢咁樣出tweed就蒸發左15% on9

升空💎💎💎💎

同意 同埋沙地佬咁有米
cciv太想促進單deal既話有機會賤價傾令到份deal唔靚仔
有機會merge左都冇爆發力再上🤔

我會等埋呢三日
如果下星期一都冇news既我會清哂d option只留正股

個莊想食波幅 34應該係頂 依家慢慢落返17蚊

$16.5@ 200 擺下算

lucid air其實而家市值幾多? 45蚊Market cap 2b都冇

呢個係spac個market cap 唔關lucid事
最後上到幾多視乎張deal幾錢

DPO!!!

Buy the rumour
Sell the fact
29.5 開倉！！！

琴晚打撚中個止蝕呢啲股坐到有消息為止係唔應該set止蝕

又要開過個倉

但如果宣佈唔合併
唔SET止蝕又走唔切

唔係咁計法呀ching..cciv只係殼
一般佔合併後lucid 5-10%左右架咋
即係even現價合併 一旦成功lucid市值已經800億

Nio每月deliver緊7千格車都係900億（仲日日比人屌overvalue)
cciv傳緊合併已經800億

無解 吹到tesla最大對手
加埋實際da未出 d人都係搏左先

狠狠割一波

條友乜水黎, 痴撚線玩FAKE NEWS..

如果ipo , 一年內可上市嗎？

是否定趕不及賣車前上市？

6月賣車一定唔得

咪撚係 係都唔可以win win既 自撚私

講左就會跌架咩，講左出黎大家一齊留意下咪仲好

正常思維係應該趁現在牛氣沖天, 藉著賣車氣勢推高股價, 如果等一年先上市, 太多變數了

今晚又要坐穩 綁好安全帶

好驚

好似琴晚咁

仲加唔加好

無知一問，cciv 合併後只佔5-10%
咁對我哋買股票有冇咩影響？
姐係我哋份股票會除5/10??

唔會 只係總股本會增加

姐係對我哋其實冇影響？

係係睇個價你覺得值唔值得追姐

今熔

我本身成本20左右，但如果一合併失敗
應該都穿硬

佢唔使宣佈唔合併 根本由頭到尾佢地就冇講過會合併 有可能成個月就冇野發生 然後就落返20蚊繼續梅

@34 8股
表示好撚驚

你啱，陰跌仲撚慘
求下佢升返少少，比我走一半先

腳震ing...

利申700@31

129@30 腳震震

地心探險緊

岩岩先跌穿28 應該未止到 尋日華爾街日報果句"the deal is not imminent" 震散一堆人

如果落25真係走一半

其實咩事搞到今日氣氛咁差，明明fake news之後都上得返30

2000股@25.88
啱啱走晒等遲下有機會再入

咪又係關gme 果啲事

from美股post

但盤前價冇暴跌

唔係講緊有幾間野喺1月尾大手入咩

係咪炒完？

我睇完其實唔係好明，有無神人解釋下

姐係就宣布?!

唔係已經29/1既事咩? 定13D公佈係delay?

13F

話人地走得一定有原因

唔明，篇野有講cciv?

無 純粹上網睇下咩係13d/f filing 上面有ching解答咗

簽左啦13D?

完全唔明你地講梗咩

... But making cars is expensive and Rawlinson knows he has to find even more money and is looking to list shares publicly, possibly via a SPAC.

升升升

[url]
[/url]

Andrew Liveris
Chairman of the Lucid Board of Directors

依個第一日已經有人講啦
條友都係cciv個board 嘛

自

今晚50?

啱啱#29.15入咗貸

咁點解仲唔merge

唔好咁好唔好
兩樣野冇必然關係

會唔會中午公佈

定一定要盤前公佈merge

你又知今日公佈

睇黎今晚又熔

34入場 玩到好苦惱 佢又唔公佈 卡住左 兩頭唔到岸

27蚊接到飛刀

支火箭係spaceX?

一冇消息就鳩插
有假新聞又鳩插

今日成交好少，有嘢600k貨已經由$28.2質到落$26.2

整多啲fake news啦，想入多啲貨

Set $25溝貨

次次想做t壓成本就係差果幾豪先到價

有冇人呢兩日坐唔穩panic sell左
尋晚市都懶睇一教訓天光 轉埋燈咁叻仔

屌，震走左

依隻股真係好撚癲

昨晚都唔敢睇， 一教訓天光
星期日super bowl 希望有消息

利申 30.2 重貨

重有一個唔知算唔算係好消息， 就係cciv 細佬ccv 今日出爐
D 人話通常完結左一隻殼， 才會推另一隻

200 股SH

會唔會變左同CCV 合拼

做T做到13.5
由佢擺下

$18 @80

30 賣咗諗住25接翻 睇黎都接唔翻

27接啦咁貪心

Set 高2豪，成日整數入唔到

呢隻嘢真係帶畀人無限想像盤後升

可能cciv佢內部已經confirm搞掂咗呢
Btw, Lucid 喺superbowl 落咗廣告似係fake news

頂佢我30.5賣29.5接返

多謝樓主

乖乖地玩下其他正氣股唔好咩 呢度都係賭錢嫁波 一個賭場去另一個賭場 合併唔到就10蚊見

呢幾日大戶係度壓價

唔緊要 支持一齊賭錢架 知自己係賭咪得
越多人入場fomo越好

投資涉及風險股票價格可升可跌

大概幾時知合唔合得成？

CCIV = GME (version2.0)

可以去到500我唔mind呀

見到d人吹到2日前條片出架車24次
就係 cciv
琴日個條有Church 同hill

就覺得d人想像力好豐富

準備好收割

25入 28放左

有冇人10幾蚊HOLD到依家未郁過?

18

100都夠打飛機了

真心覺得連登仔高過啲美國meme股民幾班

fomo friday+merger monday
有貨既好好enjoy呢兩日
唔好比上漲沖昏頭腦 就算merge到lucid比盡呢刻都係值$45架咋

確定咗？

未 但monday係比較多公佈merger既日子
所以大部份friday都會升 fomo

係ig tweet見到架

如果俾盡45
其實應該走貨

上望40 下望20囉
講唔merge熔斷既話走得切都有$20剩既
未merge前個價升得越高 值博率少低
升到35我會開始減少少 呢刻我覺得仲ok既

我都想問
佢合拼完最多都係佔lucid既5-10%市值
上網睇lucid既市值估計800億
即係cciv最多都係40-80億市值
咁其實係唔係未成功就已經到左上限

應該就算合拼爆左上去50
都會落返少少
長遠就唔知值唔值得hold

佢由10蚊升到嚟而家成200%其實已經price in緊佢merge架啦
空殼公司冇任何基本面可言
但lucid長揸都冇壞既（in case merge左都唔洗太急拎profit 除非升到6 70 over value

如果lucid值80b, merger情況好既去到10%就8b, 但而家CCIV個價已經7.82b, 好似上40都有d忟水

@LucidMotors CEO on @CNBC soon

唔好開post講啦， 遲下跌左又有人入嚟笑架啦。

門狗

忽然大波到

Churchill Capital Potential Merger Partner, Lucid Motor's, CEO Says 'Cannot Confirm Nor Deny' Whether Merger Is Happening
又係講啲摸稜兩可既野 同上次CCIV老細咁一樣

"I cannot comment on that right now" - CEO Peter Rawlinson

Again, neither confirm nor deny.

我立場係 唔係既話 佢係可以deny🤔🤔

呢隻推薦你逢高加沽

yes 應該進行緊 程序上先唔可以講

一樣咁覺得

利申 睇左波好多年

雲加險簽

Just tell us

險簽同唔簽唔同

訓得 今晚都唔會再有咩驚喜
take profit既人走
fomo既入場 等星期一
揸過夜in case 星期日冇news & 星期一盤前冇news
大家要有心理準備落番28

有啲想今晚走一半

火箭升空？

均價$30係咪應該要take profit先？

20蚊果時係極值博
而家股價越高 值博率越低
唔想take risk而家係good chance離場既。

option我已走貨 正股still on hold

2月19緊係要走啦

30蚊call我未走 premium $6.8
我覺得有機會2月19前上到>$37

$40 call我覺得可能merge埋都係得45左右
隨時縮iv 而家走同果時走個價差唔遠
我啲option主要係IB
無唯意牛牛呢條原來前日上過咁高位 MISS左

仲未正式合併都升到成33蚊....

merged value 應該係幾多? 45-50?
45 之後會唔會加到60 然後 drop
要set 離場價 lu

129 @ 30.2

走哂

用富途小心，如果失敗隱插你99%走唔到

唔會失敗啦, Lucid CEO 直情唔敢否認, all in 係睇呢一次

上唔到60啦 50好盡
要睇deal內容 if 15B=$10

15B 即係咩

點計15B=$10
即係代表咩?

24@400 33.3 走左
諗落成功左 都唔會升到double
但唔成功就直插乜都無
Take profit走人

但唔係會改名做LUCD？
咁點解仲係得40-80億市值？

利申新手

市值800 億，意思如果我$20@100手，咁合併之後，我會多左好多手股票？

唔係 係總股本會多左

你依然都係得100

爆升中

黎緊有咩日子要留意

35了

逢星期一，五

係咪40左右就要走人

我覺得差唔多，就算真係merge左都難上到5字頭

走早左

走淨50股

太高了
唔值追

等下大戶震倉先再入啦

$35以上係要搵位落車而唔係上車

開左ccv

到係落一落車先
留幾股觀察下

信左樓主前幾日入左幾萬搵餐晏仔
@26定27好似

再一次感恩

你不會投資嗎 那有想過連登仔幫你投資嗎

我會星期一先減 暫時記錄星期一同星期五都係開陽燭

公海咁多個post咁多隻股推介
你揀得中入邊隻你自己本事
大家一齊賺

more you trade, less you earn😎

如果merge左 樓主會唔會仲Sh?

Sh到40fat諗緊加唔加

唔知 要果時再做功課

經過gme呢單野
決定放晒先
袋左既先叫賺
24成本 35 清左倉
合拼左再睇

其實點解spac 正式merger完之後通常跌? 如果明知merger完跌，點解merger前d人要入貨升高個價? 明明merger唔同er, er有 uncertainty, merger announce左之後其實都塵埃落定

buy the roma sell the fat

Price in 左喇者係
無uncertainty無risk點會有reward

announce完之後都仲rumour? 我既意思係aunnounce完通常升，到正式merge之後就跌，想知點解正式merge完之後成日跌

［member] ccv 係做啲咩架 [/member]

新手想問CCV同CCIV/Lucid既關係係咩？

Cvv 同 cciv 都係churchill capital 嘅 spac, Lucid 只係 cciv merge 嘅對象所以同ccv 冇任何關係，ccv 尋日先上市所以應該重有成個月先可能知佢有機會去merge嘅對象

順帶一提，churchill capital 有隻ccx, confirm deal 但未正式merge, 睇返好似連炒都未炒過
重有隻ccxx，merge 咗改埋名而家係低過$10
所以一隻spac炒唔炒得起最主要depends on 個merge 嘅對象

ccv咩都未宣佈 首日已$13
似係名牌效應 尋晚11.5入咗少少 今朝盤後放咗

35走哂
賺左先算

假設佢成功merge到 有冇巴打係打算長揸？

定係賺一轉就走人？

咩位入先? 如果20蚊入估計堅合搭會爆多80％，我會走1／3。

如果暴升多過70%以上 會走哂佢 估佢會回 回番落去穩定左先買 過住經驗 實有人純粹想賭佢合併唔係真係想長揸 之前EVGO中過招

我之前走過

最近$30入返

賭消息

如果話合拼唔到係咪直插無水花

不如話如果聽日世界末日啦，咁多人陪都抵啦，同埋你唔好講你會all in 呢類股

35清左倉 有賺就算

每次震倉後都俾人發現有大手買入，我點都會留貨，成功的話2年300蚊都可能

Lucid係YouTube最新條片又有曖昧野
睇完覺得90%機會merge
留意第17秒個十字架
cross on the hill = Churchill =CCIV
要明就會明只差一個big announcement

想問有無廿尾三十頭入左既巴打會打算星期一放左先？

14蚊入 星期五$3x 放咗 好似早放咗

有賺就得啦

我有250股
均價28.962
我都諗緊點好

唉 唔知星期一會唔會繼續升 如果早放左先又好on9

merge機會係大既
不高係時間既問題
不如諗下到時幾錢放仲好啦

30.2入左

Ccv 幾時會有消息？

揸13.5係咪由佢放到400算

其實點解可以咁早入,巴打隻隻spac都買?

1xx％ 仲想點，想食盡？

ccv依加入唔入得過 趁早入

星期一無官宣應該又會回一回 個個星期一都吹merger monday

多數官宣都會係星期一？

CCv喎

只可以講係有呢個傳統

做T

ccxx search唔到嘅

我柒左睇錯 冇野啦

看錯了

之前twitter啲人個個星期一都講merger monday,聽左就黎成個月都未合併到

諗梗好唔好轉啲去bb同izea

咁會點？

咩叫做T?

我35.5走左小部分，39再走多小小，都係諗住買呢兩隻，再加ccv

高位賣d 低位入 壓成本價

嚟個升期一好無

歐盤升好撚多

者係cciv冇否認=gogogo

冇消息=跌

歐反映返上一日既美股

合併未

今晚喺咪會跌落谷底

留名

妹下妹下

妹乜春

再大跌就繼續入貨

穿埋30再入

之前33入咗係咪食得屎

又跌

30放晒

講左無消息就鳩插

2月會唔會有消息

跌穿30入唔入好
等咁耐都冇聲氣 淨係咁曖昧

spac股都係玩埋伏啦,如果知道實際邊日就all in 啦
所以我只會10%倉位買黎期待下

高位入 想放棄了

應該三月尾先有真消息

已經放左坐左一個禮拜 hold左半倉 仲要係咁陰蝕

仲有個半月
諗梗放1半先

呢個月應該有消息la

好想走呀

屌日日都跌少少跌少少咁
不過我都係會繼續hold

我一月14上22個轉就轉左場
個次都係炒消息
有d悲觀到話5月先確認到

埋伏假係咁 好難捱

仲有冇人睇緊

我打暈左自己去左睇大麻

我32入咗5手 打算慢慢hold

劇本日日一樣
插落去大戶接貨
再升返 接夠貨應該就宣布

酒仙

patience will be given their reward

buy&hold good stock

樓主暫時睇幾多個日見到你開post 再上網睇左資料啲就23蚊入左啲坐到依家 多謝哂

轉ticker前$45
lucid兩年上$100

聽日係咪CNBC要合併

感謝門巴， 新年快樂， 祝大家都有新春大利是

屌 訓晏左

有消息了

咩消息？

No news is good news

Klein’s Churchill Said to Raise $1.68 Billion in Two New SPACs
By Crystal Tse, 2021年2月12日 上午8:29 [GMT+8]
Financier Michael Klein raised a combined $1.68 billion in initial public offerings of two new blank-check companies, according to a person with knowledge of the matter.

Churchill Capital Corp. VI raised $480 million, upsized from $400 million in the IPO, said the person, who asked not to be identified because the information wasn’t public yet. A second special purpose acquisition company, Churchill Capital Corp. VII, raised $1.2 billion after earlier planning to raise $1 billion, the person said.

One of Klein’s SPACs is in talks to take Lucid Motors Inc. public in a transaction that would value the carmaker at about $15 billion, Bloomberg News has reported. That SPAC, Churchill Capital Corp IV, closed trading Thursday at $31.50 a share, more than three times its $10 trust price.

JPMorgan Chase & Co. is leading the Churchill VI IPO, while Churchill VII is being advised by Citigroup Inc.

P巴都有入？

G持

門巴又定軍心

走左去玩大麻入唔番

樓主 會hold 到幾時放？

$32857

屌琴日賣哂

咁唔小心
明知佢星期五升鳩硬

已經幾日冇理過佢

就係唔知

又陰跌...好彩岩岩36彈入彈出

等咗成嗰星期終於見到曙光

爆

有內幕消息，合併成功？

睇幾多

隻野諗住長渣 唔知會唔會上到300呢

百倍係基本

CCIV就玩完喇

比$38 alert 震醒左

好想加倉

stop loss for the weak

40點完場

睇左咁耐都冇入

唔好見升就覺得好勁 見跌就覺得好廢
寫低問自己講點解想加倉
日後想賣果時睇番自己今日點講

100億市值

殼股帝王

差d T飛左一半
認衰仔38.1再加返

148 @ 31.8

上40 lu
merge is imminent

因為40係齊頭數
如果今晚上到40應該唔會跌穿
同埋今年有牛年加成

200@22 準備發達

想加倉
29入左

走左

就算40入都預有5蚊賺
好過買利記

40

40了

39 deadline fighter左
下一秒就40了

發夢都識笑

short call左下星期$45, 咁爆法睇黎會到價

唔識停

火箭升空

走漏左眼
掛住炒bngo

冇set過stop loss stop earn

盤後好似仲高

41了

冇, covered short call黎, 本身有貨嘅

如果真係到價, 正股連premium都有50%賺

the more you trade
the less you earn
有冇人出出入入賺得多過我strong hold到而家？
你諗住執格仔 miss左一次火箭就執5 6次先補得番

啱啱先上船會唔會太遲

我自從16.5買左幾十股就無郁過 呢隻野升得好快 唔識搵位加倉 唔知講咩好...

$18開始買
大家新年收封大利是

講真all in wsb 啲垃圾股，不如all in CCIV

有好消息? 升咁快

樓主目標價幾多

只買了warrant

下星期會唔會升到見唔返40

34冇入返..DUM春....

我都仲係有啲驚佢呢三日假期咩消息都無

18蚊走左

今日冇消息星期二又插

唔好啦

宜家咁高價 未入既真係唔好高追 合併失敗就直插10蚊
不如等真係宣佈合併先入 高多少少成本價 但係風險細好多 如果真係睇好lucid未來一兩年上到200蚊 40入 同60入冇乜大分別

一條Tweet可以跌10蚊 因為一條old new又可以炒10蚊 根本冇路捉

真 唔J住

it's not about "if" they merge, it's about "when"

諗下之前止賺拎profit走既你
d股賣哂比邊個

賣哂囉 賺到笑 希望佢星期一直插到三十蚊比我再入番

禮拜二美股開市賣左呢隻股 到依家都未收到舊錢 係咪因爲公眾假期？

咁自大 覺得你賣完隻股就跌

大家開心過年

求大家不推文唔想玩爛隻野

題外話有人覺得個價係咁升會令lucid早啲公布？
依家cciv過百億市值 會令佢地合併個bargaining power
越黎越少 可能個合併比例佢改變？

Merge news其實price in得7788
再上比盡都係@60
而且SPAC MERGE前都會炒番落黎
冇貨嘅真係冇必要呢個位追

利申：@20 貨

覺得多人講就會跌咁你走撚晒你啲貨佢啦

屌 呢樣真 入隻大麻股 TLRY中撚哂伏。

根據巴打既經驗想請教下係咪merge前回調
official後先爬番上新公司既價值
會唔會因為間公司唔同而啲人反而會揸
謝謝巴打

18蚊無人會入 見佢係咁升大把人入。

Gel到核爆都跌唔到落去
2021年股王非cciv莫熟

係 有你sh都跌唔到

連登睇好 星期一即開put先

你睇好put 即係call得

你想做丁蟹咩死人嫁

我冇咩經驗
只係呢排睇SPAC多 發現9成都係跟番好消息就出貨
而且Lucid又未出到貨 回想番當年Tesla咩消息係咁比人㩒落去
陣間出唔夠貨啲料差手工差全部嘢都可以洗盤

E家IV咁高 開張short put / credit spread等接貨最多都係賺少啲, 好過all-in咁賭落去

真係merge嘅你100蚊入都大把位追, 又坐得安心

我35走左一半

Same here, 不過就負成本唔理了

得20股@$17

依家好似唔抵博，公佈左應該都升唔到一個double

全部$32入 重倉嘅sens唔郁

2.x升到4蚊都叫唔郁？

大師

你幾耐無睇過個市

一星期左右sens3.幾入

尋晚訓左

自重無掂妖股之後慢慢得無睇個市就瞓

傾下exit plan 好過啦 假設合併
1. 睇好lucid 繼續長擺
2. 合併完升多一棍（eg 60) 就走
3. 合併先大回 就走

諗exit plan都要睇下最後單deal嘅valuation有幾高
如果30B樓下我諗DA之後唔會回得幾多
倒不如揸多幾個月去到pre merge再算

星期二會pull trap，自己小心
尋晚個莊剋意拉升上40

命運就我哋改寫只因yolo左cciv
lucid merger SH坐穩原來發達太簡單

10.03 負碌入左1000 commons, gme 果幾日約$22 賣左500 股拎番成本，尋晚$40 放晒，估值太高 + Klein 條撚頭好撚古惑，拎錢買其他好過

做T 玩到剩少少
成本10蚊左右.....
放風箏參與下

成本16 shsh

大家覺得lucid motor有冇機會同apple合作出apple car 個定位都幾似 target high end

每逢星期五都加倉，博星期一前出news

之後星期一放就岩

做乜者你

屌星期三放完/星期四幾%星期五壹日又26% /莊家
星期二無消息又冧計画通り

現價入唔入得過請問🙏連登有好心巴打

現價好危 等合併後再睇仲好

成個 二月既劇本

牛牛有人串話呢度韭菜集中營/ 合拼到實過100失敗回番去10零蚊……自己諗

你要問返你自己 點解你而家想入

buy & hold

咩事升熔左

好似成功

發生乜事

間電動車CEO做緊fox訪問 唔知得唔得

得左喇媽呀

得左啦

未confirm
只係接近deal
不過99%

呢條友d 料真唔真？

to the moon!

直上100

呢條友上次先放過流料

再熔

佢係Bloomberg 機器人
佢抄Bloomberg 交易平台消息

係，但今次支牛出左post

教我點輸

Alex cutler 之前有插佢， 佢而家開直播，睇下佢up 乜先

幾錢放好，來得突然

支牛 post 好似抄足twitter

我都想問

其實係咪要走

停牌

跌熔

gme feel

1秒瀉溶 CLS

有冇人聽日要返工都仲睇緊

頭先ceo 上fox 個時入左個call

Set 60放

得返12billion? 而家cciv自己個市值都已經有

Nearly merge ja wo

遲左見post
食花生算

moving again

就係near都已經咁勁

今日要走？

呢個post 好少人haha

消息消化左可能會跌 ...

啱啱其實發生咩事一下跌咗落去

gme3.0 ?

緊係宣布左先再加倉啦

22%換手率🤔

Hold下

1股食花生

buy the roma
sell the fat

正解

個訪問完左未？

個訪問唔關合併事
介紹公司only

止賺set幾錢好

咁接近合併係邊到出黎？

訓唔到
點部署好
係咪SH

$0 cost @1000

Bloomberg 新聞

發達

似乎唔洗理, 48以上都幾穩

i told you buy & hold

55$入咗

高追師here

講返聲多謝樓主先

我54蚊都加咗倉

遲左發現50 蚊入左10000 港幣博下

有啲想加注

點瞓呀

點追

仲會唔會有4字頭買

好似最遲今個月底出結果

等下 實會有

有 $400

我唔識玩了

個莊應該又開始控價

一飛沖天

12b valuation已經超過左la wor
仲要CCIV唔係own 100%
依家入貨= IPO之後高J

30蚊入 賣左

the more you trade
the less you earn

12b 當係ipo個招股價
咁啲ipo俾人熱炒嘅話閒閒地開盤嗰日都升幾倍啦
咁你話到時合併左會炒到幾多錢

之前25-35玩過，啱啱48入返

有多餘錢就追
無錢就幾股食花生

可以當係用5倍價錢買張黃牛飛

訓教SH 算，唔好搞咁多操左就係最好既操作

依家仲未知係幾多倍
如果到時公布CCIV得10% stake咁會係10倍價錢

之前買100股放咗50股

$30入咗兩股 $52再入兩股 好緊張

53 追咗入完即跌

你交易費都蝕俾佢...

用緊濕鳩sofi

20唔敢入，30唔敢入，轉下眼50了

有冇加倉，盤後通常起飛

之前有個仆街放fake news震走我50股

多謝門巴

多謝財巴

49入左50股 希望穩陣

係咪要食左先

200@48
希望好好睇睇
我已經重倉架啦

真係大利是

建唔建議依家入

多謝數主

樓

今日高位 明日低位

DJ Lucid Motors Won't Confirm It's Merging With Churchill. The SPAC Is Up 30% Anyway. --

想點

均價31 走曬

成功合併了

係咪要走了

near only

升多水啦 53 j 左

31入
51走左
等佢合完先再入

真係要講多謝, 我本身不自知常犯了低手錯誤, 多謝係點醒

真心覺得over左好多 合併左都唔值50蚊啦 佢佔比唔會高得去邊

qs上過130
nkla上過90

$32入得5股唔敢重倉哩隻

係咪都係官宣/合併個日爆到上高位？

半倉cciv 而家好撚爽

一晚追返晒GME輸咗嘅錢
唔知DA左上唔上到100呢

之前好似有巴share 過 spca 啲走線圖
好似係出news 果下爆得最勁 跟住會回落

感覺上official announcement仲有得爆多一下

唔知 唔可以下下用歷史去估計現在
個人意見：唔好幻想自己可以摸到最高位放
好似事後gme友就會識講500放就好啦
但去到500你又會貪心再望高啲
有賺嘅而你又覺得已經足夠嘅你就可以走
lucid係好公司 就算佢上到100 回番落50
我覺得他日佢都可以再破番頂 唔似nkla呢啲垃圾

家下太高J了 睇你地發

唉 屎忽痕走600股入乜野TLRY 賺少20000 輸10000 前後差30000

20000股下話

啱啱出嚟做嘢 冇多餘錢買 學吓嘢咋

唔講得／想俾DA 拉去飲咖啡

33走左
後悔中

新手唔識可唔可以講多啲

33冇加倉
後悔中

24成本，52放到0成本
得番40幾股由佢放紙鳶咁飛

諗住盤前現價入
有無咩建議

寫低點解自己想買
賣嗰時睇返自己點解今日想買

廢既$50蚊仲諗住今朝起身起碼6x

咁即係merge埋味？

未，依家係有消息就快搞掂，可以想像下真係merge嗰陣時會點

merge後唔包升，而家個股價已經反映左merge到

門巴救世 有買既就一倍

本身4分1
佢升到變我半倉

琴晚訓嗰陣仲係30幾 今朝起身睇變左50既喂

宜家提前入埋ccv有無得諗

CCIV坐六個月先有依家咁

而家都係炒合併，lucid要去到2022先正式交付

盤前60

依家至少知點跌都唔到落返40

唔係今年春季?之前聽到SPRING 交車既

再一次多謝樓主

spring交收吖 已經開始比人落訂 唔似nkla隻垃圾

門巴睇幾錢？

現價已經係目標價
但音樂椅未完

門兄LUCID 我諗住唔會賣,當TESLA 渣,每月派錢俾我洗

我本身都諗住50 合併價黎

唔知有冇得炒到70蚊呢

最後一頁講多少少
我標題話咗講埋最後呢次
所以唔打算開新post
你哋鍾意開可以自己開
或者入「財經台巴打」個post都得

lucid現時估值係900億(bullish估價)
如果cciv份deal股權佔比係
10%:lucid現價已經1360億
15%:lucid現價909億
20%(可能性極低):lucid現價681億
基本上cciv:lucid已經開始踏入左佢應有估值
同時亦已經fully priced in左佢地既merger
qs曾經炒過上過百 nkla炒過上90
由於lucid係相當有人氣嘅公司
所以相信cciv仲會有唔少資金流入可以繼續炒上去
佢最後上到幾多我相信都會回落返去同現時相差唔太遠嘅價位
不過唔同嘅係 lucid絕對係一間好公司
佢回落完破返上前頂嘅速度
絕對會快過啲垃圾大麻股/鳩炒概念股好多
係有心長揸既(2年以上)而家絕對可以入場

你想而家入場短炒既無任歡迎
你知道自己係入緊場玩音樂椅就得
唔好到時輸咗錢又話早知幾多錢幾多錢啦就得
條路自己揀仆街唔好喊

我都覺得可以長揸
但嚟緊實好多人fomo入場
果下ath落番嚟可能要半年/成年先破得番頂
qs 130, nkla90
我都想睇吓呢隻會俾人炒成點

Dllm 早兩日賣左 啱啱望一望 點解會咁

好快回調比人上車

lucid現時估值係900億(bullish估價)
如果cciv份deal股權佔比係
10%:lucid現價已經1360億
15%:lucid現價909億
20%(可能性極低):lucid現價681億
想問樓主依到既數據係點得出 想學野

呢度都見到巴打你

你Google spac merger market cap睇下
唔明可以過隔離spac post問